入黎講你公司幾錢開工利是

我先，part time 100

Sorr,未開工

未開工x2

廿蚊

3000$

10

10蚊
垃圾公司

500

Freelance老細比$500
正職聽日開工，聽同事講老細往年都唔會比

營運經理比20蚊
店長比50
公司再比20

咁樣係咪算係90

公司 $50
上司 $50
上司個呀頭 $50

10蚊

30

初七先開工
不過年年都係$500開工利是，4個老細每人比$100,上司都係$100，total $1000

daddy俾5000

$1000

200
新年前幫老細入好晒

10蚊果d真係比狗

公司500
兩個主管50
= $600

5蚊 真心

100

1000$

$8.8

0$呀

50

20都冇咁撚慘

公司$20
分區經理$20
上司$100

然後自己派左差唔多$3000

做麥當勞派咗10蚊現金券

$50

廿蚊 要你笑住咁接

收到即係面前拆
見到 挑咗聲
多謝都慳返

0

200

Full time 得$50

巴打做retail? 邊間

$0
仲未有
唔知會唔會有

$3000

20

朱古力金幣

一樣咁慘
當年trainee 做咗大半年都係廿蚊，而間公司得4/5條友

20,低處未算低

D manager揾成十皮一個月

都係俾得20 蚊雞

Pt $50

跟

50 only

20蚊

$50禮卷

未開工

冇收過⋯工

Part time $100加 bonus

0
正苦工

老闆仲未番

廿元

pt 40蚊

pt 個個大佬比小小，一沓 200+
老細旅行未翻，差佢

公司500
3個阿頭夾埋應該200-300

即係700,800左右

零

老細兩封夾埋四草野

0
系ECO

20$

政府廿蚊

3x50

$0

食餐晏仔無撚左

未開工，應該$20

full time 100

2000

3888

好多人放假
開工利是100
之後老闆私人100

$3888

100 仲要過數

員工返工，老細放假

派個個

以前舊公司
開工利是係9蚊 個時第一份工
心諗點解係硬野 有個5蚊碌左出黎

.
.
.
不過個老細係比100

而家返個到老細比300
開工利是50

未見到老細未知
我得4個下線派咗一人100

回返一蚊禮過佢啦

封利是有重量仲擲地有聲

應該都唔細

我得2蚊.........

正苦 $50

搵到同事
3888

恆基 $20

50蚊....coupon

乜柒都無

$20

part time 計埋190

$50
dept兩個阿頭避年 初7先返

Part time $50

月亮城

$888

匡智會 ， 10蚊

東亞爽皮

1個月糧

做工廠大廈看更 每個老細$1000/1封
5個老細

老細話環境唔好，今年無

執得啦，你快啲搵定工

唔係掛，好多卡數未找

乜垃圾公司嚟

邊做邊搵囉

$10

公司俾十雞。
我就派一百俾下屬。

膠紫蟹一張

恆生same

冇開工利是

50...

咁應該係收工利是

0 ,點算

冇

300

爸爸比左10萬我 我仲數緊

老細往年派開廿蚊
今年唔知係咪派錯利是成二千蚊

1.4

800

理得佢啦，照袋

50炸屌

我喺工場入筷子都廿蚊開工利是

開工利是喎
上面班人做乜鳩呀
乜撚野上司 同事呀

得10蚊
張10蚊紙重要勁殘就快爛咁

公司$50
判頭x4 $400

500蚊公司coupon

兩粒朱古力金幣

地產狗

20-20-20

聖經金句卡一張

初四番工，20

同事

120

0蚊

報紙

$10公司仲做？同事都封$50啦

啱啱睇到個post話DBS開工利是得$10

無阿屌你老母

1蚊都冇呀！！！！

海洋公園 $1200

0
腦細+同事加埋先$40
p. s. 正苦

封利是好厚，但入面全部都係廿蚊紙

公司$20
老細$20

每人一個月糧

我負責派

1000
冇人工加 冇bonus

寶寶萬歲

你未計b 仔過83k 月薪？

無

$20 但老細私人比兩舊水

初十先開工

真是0，冇騙人

兩個病房經理 $20 x 2 =$40
護士長 $20
Total: $60

朋友收到鴻福堂涼茶卷一張

12000

今年公司話攪攪新意思人工用利是出現金

600

匯豐又話$500
我屌鳩佢地老母

公司 $0
上司 $50 x 3
同事 $20 x 2

馬會..........?

開工利是係公司比果封喎
咩上司同事都計埋落去做乜鳩

廿蚊，要報歲

廿蚊，打左個突

收到風CCTVB$2

廿蚊，要報稅

前年1800
上年1500
今年1000

收得3封 $180
有一個同事比一百
老闆仲未返到香港 唔知派唔派

20蚊
仲要2個人分

今日𢭃左十幾封 每封都係廿蚊

好過無

公司$0
主管$20

上年100 今年得團年飯

大公司 10蚊港紙

律屍樓 $600

10蚊 HKJC

上市公司 $0

以前第一份打工最勁2皮+5日假

20人公司 老細玩抽獎抽上癮

15份100
之後500 1000

大獎係3-4皮 加7日假

試過有個同事周年加新年都中大獎
多左十四日假同十皮野

個年老細傾大job都帶佢跟
又真係中曬

Full time $20
Part time $200

total $350

$300

你個名

一人一粒金莎朱古力

Pt $20

$200

好熟悉嘅配搭

公司100
Team head 100
呀姐 100

仲有好多廿蚊利是

1蚊都冇 屌佢老未

上司$100
公司$800(初一：$500 ， 初二：$300）
Total:$900

三個月花紅當開工利是
屌你老母$20都唔撚封

50
上市藍籌股公司

$5

有年真係有人比$10 即刻係房同同事一齊話不如唔好比